黃色速遞事件 討論區

黃色經濟圈要擴大 我諗大家都知

速遞圈亦都係其中一個重點
但呢兩日 黃色速遞圈好似發生咗啲事

傘兵 同 852express 就係當中嘅主角
好似係因為 自提點 嘅事有爭執
詳情都仲未好清楚

以下開放討論

好多黃店都用順豐

利申 個人覺得 既然本意係想 百花齊放
咁當然 所有自提點都可以共用啦
黃圈就係要 召集同路人 同路人互撐嘛

所以順便推一推 黃色速遞圈

1

2

3

4

5

lm跟進

一齊推啦

雖然唔知咩事
但有競爭先有進步

黃圈事件 要解決

但係 自提點 唔應該係競爭個位置？
明撐黃嘅店 已經越來越少
自提點都要壟斷 好咩

推

希望黃色速遞搞得成

852出黎澄清未

好似未我都係睇ig

我連咩事都唔知

樓主可唔可以講多少少

詳情去返ig

推多次先